\documentclass[12pt,a4paper]{moderncv}
\moderncvtheme[blue]{banking}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fontawesome}
\usepackage[top=1.1cm, bottom=1.1cm, left=2cm, right=2cm]{geometry}
% Largeur de la colonne pour les dates
\setlength{\hintscolumnwidth}{2.5cm}
\definecolor{arsenic}{rgb}{0.23, 0.27, 0.29}

\firstname{\LARGE{Thomas}}
\familyname{\LARGE{Dieumegard}}
\title{\LARGE{Game Designer}}
\email{thomas.dieumegard@protonmail.com}
\mobile{+33 6 48 06 77 89}
\social[github]{Thomas2511}
\begin{document}
\maketitle

\section{Profil}
\cvlistitem{Etudiant à 42, j'ai reçu une formation pratique en développement informatique au travers de projets, ce qui m'a permis d'acquérir une forte autonomie et une solide base de connaissances en programmation.}
\cvlistitem{Je souhaiterai désormais transmettre ma passion et participer à la création d'une histoire unique, qui n'a encore jamais été réalisée.}

\section{Education}
\cventry{2013-2016}{Etudiant en développement informatique}{\href{https://en.wikipedia.org/wiki/42_(school)}{Ecole 42}}{Paris, France}{}{Master en développement informatique.}
\cventry{2004-2009}{Etudiant en culture, civilisation et langue anglaise}{Université de Versailles Saint-Quentin}{Saint-Quentin en Yvelines}{}{Master en Culture Civilisation et Langue Anglaise.}

\section{Experience Professionelle}
\cventry{En cours}{Développeur Informatique}{\href{http://www.soprasteria.com/fr}{Sopra Steria}}{Montreuil, France}{}{leader européen de la transformation numérique, propose l’un des portefeuilles d’offres les plus complets du marché. Objectif du stage : Réaliser un POC d'un nouvel outil d'édition pour la web-application de l'AFPA.}
\cventry{Juin - Décembre 2014}{Développeur Informatique}{\href{http://www.groupe-lfb.com/}{LFB}}{Les Ulys, France}{}{Entreprise publique, groupe pharmaceutique spécialiste des médicaments issus du vivant. Objectif du stage : trouver et mettre en place un outil de gestion des licences informatique pour le groupe.}
\cventry{2009-2012}{Vendeur}{\href{http://www.micromania.fr/}{Micromania}}{Paris, France}{}{Vendeur dans la chaine de boutiques Micromania. Responsable de la préparation de plusieurs grosses sorties de jeux pour le magasin.}
\section{Compétences}
\subsection{Langages Informatiques}
\cvlistitem{C\#, C++, C, J2EE, SQL, Scala, Rust, Assembleur, Bash, Ocaml, HTML5, \LaTeX, PHP}
\subsection{Environnement de développement et outils}
\cvlistitem{Unity3D, Unix shell, git, gdb and lldb, Frameworks, docker}
\subsection{Langues}
\cvlistitem{Anglais bilingue, Espagnol niveau correct}
\subsection{Loisirs}
\cvlistitem{Jeux vidéos, jeux de rôle papier, jeux de plateau, jeux de cartes à collectionner, lecture, cinéma}
\subsection{Voyages}
\cvlistitem{J'ai vécu 4 ans à New York City, donné des cours en Angleterre pendant 9 mois}

\end{document}
